「機場檢討」代po

代朋友po

我無連登account，有既幫我分享比手足。以上係我係機場觀察可以改進既野。

1. 企接機位：派傳單，傳單size okay! 但舉野既文宣，要大大張，字要少同精準。今日好多A4 size重要勁多字，貼哂係欄杆，其實接機通道出黎旅客係好快行過，唔會睇到你舉咁密麻麻既文宣，所以要大大隻既精準句子，要eye catching，令佢望完會接傳單。可加多啲英文同其他語言，繁體字得香港台灣人明。

2. 企接機位：嗌部分口號其實會嚇親旅客，令佢地唔望重要行返啲。嗌黑警，還眼，所有中文口號外國人內地人又聽唔明，又嚇親人。可以改嗌Stand with Hong Kong，Stand with Freedom比較令人聽入耳既口號。

3. 周圍行：幫下旅客減輕恐懼同迷失既感覺，可以主動上前幫忙做親善大使。

4. 如接機位太多人，可以改無咩人既地方舉牌，派文宣。

大家加油💪🏻

10連推之....1

10連推之....2

10連推之....3

10連推之....4

10連推之....5

10連推之....6

10連推之....7

10連推之....8

10連推之....9

10連推之....10